We zouden allemaal zo vreedzaam kunnen genieten van de goede dingen die voor ons liggen, en tijdens onze wijn na het diner ruilaccounts van alle gebeurtenissen die hadden geslaagd sinds de laatste keer dat we elkaar ontmoetten, en ze waren gevarieerd voor de dood van meneer Nixon en legaten aan mijn zusters en aan mij waren onderwerpen van felicitatie, terwijl de dood van mijn moeder daarentegen een condoleance was en sympathie.
